女朋友屋企隻狗仔係獅子座, 應該配咩星座既狗女一齊?

女朋友隻狗:
太陽星座=獅子座
月亮星座=人馬座
上昇星座=金牛座

龍年出世

應該點搵狗女好

配貓會好啲

幫你計咗 可能要配獅子狗
利申神秘學畢業

關愛座

拎去深圳煮撚咗佢

配開銀座